中國力爭武肺「病毒起源」發言權／網絡洗腦威力勁過蘇聯《真理報》！？

中國力爭武肺「病毒起源」發言權／網絡洗腦威力勁過蘇聯《真理報》！？

商業電台 Hong Kong Toolbar
257K subscribers

日期：2020年03月05日
主持：陶傑 鮑偉聰 沈旭暉
題目：從武肺看國民性格（上）
***

雷霆881《光明頂》
時間：星期一至五 23:00 - 00:00
主持：陶傑
節目重溫：

--------------------------------------------------

‧ 下載 Hong Kong Toolbar 手機應用程式，收聽商台節目直播
iOS 版本：
Android 版本：

‧ Facebook 專頁及 Instagram
：
：
Instagram：